【理性討論】兩單黑警救黑警嘅分別

兩單都係有狗落單比手足圍緊 一單就其他黑警落狗車向天開槍嗚槍示警救人
另一單就一開始就抆槍指住手足 一腳踢開一件再即刻開槍射心口
點解佢唔向天開槍先??直接射心口真係最好嘅決定咩??

黑警死全家 擺明係謀殺
係最好嘅決定

兩單性質一樣 但處理手法完全唔同 有冇人留意到呀!!
P牌推唔郁 幫手推到全世界都知

有冇人幫手推呀

呢兩單嘅分別可以用黎完全反駁D藍絲話佢係自衛先開槍

推

全世界都要知個黑警係擺明謀殺呀

殺人犯

大家要知道如果呢個黑警冇後果 咁日後嘅所有黑警都會覺得反正冇後果就直接抆槍射人唔係射天

根本呢隻狗一心諗住搵機會殺人
一見到有機會 就下意識拎左支槍出黎衝過去殺人
由佢1.拔槍同2.描心臟位打呢兩點黎睇
佢必定係有殺人的意識 而且係處心積慮
否則唔會同時符合兩個條件

至於點解會偏離3cm
因為班狗真係認為心臟喺左邊 而唔係偏左

魚革講
向天開槍唔岩警例
但都照向天